{# -*- coding: utf-8; -*- #}
{% load common_string %}

{
\newcommand*\OK{\ding{51}}

\renewcommand\thetable{2.9}

% last two columns of the original table is useless
\begin{longtable}{@{} *{11}{c} @{}} % + *{2}{c}
  \caption{Послевузовская подготовка кадров}\\

  \multicolumn{2}{c}{\multirow{2}{*}{\shortstack[c]{численность\\аспирантов}}}
  & \multicolumn{2}{c}{\multirow{2}{*}{\shortstack[c]{численность\\аспирантов очного\\обучения}}}
  & \multirow{3}{*}{\rot{Численность соискателей}}
  & \multirow{3}{*}{\rot{Численность докторантов}}
  & \multirow{3}{*}{\rot{Численность стажеров}}
  & \multicolumn{4}{c}{\shortstack[c]{Защищено диссертаций\\ сотрудниками МГУ на соискание\\ ученой степени}}

  %& \multicolumn{2}{c}{\shortstack[c]{Защищено диссертаций в\\ диссертационных\\ советах при МГУ }}
  \\

  % second line
  \multicolumn{7}{c}{}
  & \multicolumn{2}{c}{доктора наук}
  & \multicolumn{2}{c}{кандидата наук}
  \\

  % third line
  всего
  & \shortstack[c]{из них\\ \rot{\shortstack[c]{на контрактной\\ основе}}}

  & всего
  & \shortstack[c]{из них\\ \rot{\shortstack[c]{на контрактной\\ основе}}}

  & & &
  & \rot{в дис. советах МГУ}
  & \rot{вне МГУ}
  & \rot{в дис. советах МГУ}
  & \rot{вне МГУ}

  %& \rot{доктора наук}
  %& \rot{кандидата наук}
  \\[1ex]
  \hline
  % ====================== end of header ======================

    {% for row in data.cursor %}
      {{ row.f_1|escapelatex }}
      & {{ row.f_2|escapelatex }}
      & {{ row.f_3|escapelatex }}
      & {{ row.f_4|escapelatex }}
      & {{ row.f_5|escapelatex }}
      & {{ row.f_6|escapelatex }}
      & {{ row.f_7|escapelatex }}

      & {{ row.count_doct_in_msu|escapelatex }}
      & {{ row.count_doct|escapelatex }}

      & {{ row.count_kand_in_msu|escapelatex }}
      & {{ row.count_kand|escapelatex }}
      \\
    {% endfor %}

\end{longtable}
}


